【 突發】點解要搞627？

【 突發】點解要搞627？

為咗令成個627行動更加清晰，我盡力趕起一份簡單Q&A。豁出去，盡地一煲！

乜野係「626死線，627行動」?
626死線 代表鄭若驊必須喺626 愛丁堡集氣大會完結前(9pm)，回應港人當前最迫切訴求：

#撒回暴動定性
#承諾不檢控抗爭者

否則，發動627行動。

627行動 由 3部分組成：
1) 10am自發中環古蹟律政遊
2) 釋出第六波國際攻勢，進一步舉報 加籍潘樂陶一家
3) 誠邀各大傳媒、全球網絡力量由627起，合力調查 加籍潘樂陶一家潛在勾當，還潘生潘太一個清白

點解要set 626死線？
死線將626同627連結，加強雙方力量。

好攰，推遲627行動得唔得？
明白大家疲勞。可惜推遲627會失去助攻626功能。
更何況，627行動由現實同網上攻勢相結合。盡量減少人力消耗，成功的話會係新抗爭模式。

緊記G20 6.28就會開始。

去到依一刻，點解暫緩都唔滿足？
之所以奮戰到底，係因為警方濫權，粗暴干預醫護界，而我地仍然未救到一眾義士。為人地，為自己，為良知，你都要心存希望，粉碎失敗主義。

呼籲律政司挺身而出有無法理依據？
根據《檢控手則》，律政司有法理權力，以公眾利益為由，不作起訴。

當年律政司話撿控 星島高層貪污 就會令2000名員工失業，影響公眾利益，所以決定唔告。

送中條例影響香港700萬人，甚至全球經香港轉機旅客，咁樣就唔係 「公眾利益」？

——————-

最後，我想放低一個問題俾大家思考：「假如無G20相助，你會點樣抗爭？」
諗通咗，就會明白點解我由第一波攻勢去到而家一直奮戰，撐住大家。627有你親身支持，非常重要。

幫手打埋627依場仗，好唔好？

中環古蹟深度遊新文宣

跪求全力幫手推上熱門，share文宣到IG/ FB!

Push

我乜撚到唔理，推左你上去先

推

push
推呀

香港人加油

幫你推

黑夜模式呢隻顏色好難睇到啲字

連post回應都慢左好多

唔講咁多，到時見！

PISH

push

用鮮紅字易睇啲
Btw推

攬炒巴既post未睇先推

好

大家一齊 留到最後

大家準備作戰

暗紅色字點睇

推推推

Same here

推呀

26完又27不如26都上街遊下

好！！！

麻煩兩邊都推

兩邊既分別係文字顏色，方便閱讀

【 突發】點解要搞627？

【 突發】點解要搞627？(重開)

開埋鮮紅版
麻煩兩邊都推

兩邊既分別係文字顏色，方便唔同人閱讀

【 突發】點解要搞627？

【 突發】點解要搞627？(重開)

攬炒巴

開埋鮮紅版
麻煩兩邊都推

兩邊既分別係文字顏色，方便唔同人閱讀

【 突發】點解要搞627？

【 突發】點解要搞627？(重開)

中環古蹟深度遊

Pushhhhh

推！攬炒巴要注意作息 唔好操勞過度

有人反映黑夜模式問題，開左鮮紅版

兩邊既分別係文字顏色，方便唔同人閱讀

【 突發】點解要搞627？

【 突發】點解要搞627？(重開)

中環古蹟深度遊

推推

推啊

不能只有我見到

pish

攬炒巴保重

又死線

推！！！！

攬炒巴巴

大大力推

日日遊行，不了

黑底字色好難睇

香港一定要成功

推推

星島高層貪污係邊單案？
係咪2004年呢單？想知詳細啲

唔好俾佢停

攬炒巴
唔好意思，阻一阻推post

朋友借acccount邀請，想搵你傾兩句有關今次網絡動員，如攬炒巴有興趣或方便講，可以聯絡一下佢嗎？感謝！

tg: reportyrlomo

胡仙案

推！

PUSH

盡人事聽天命

精而簡的Q&A

希望加埋撤回中環海濱送中

攬炒巴
記得好好休息
唔想見你冧低

可惜我唔應該試新顏色

有人反映黑夜模式問題，開左鮮紅版

兩邊既分別係文字顏色，方便唔同人閱讀

【 突發】點解要搞627？

【 突發】點解要搞627？(重開)

中環古蹟深度遊

呢個好合理

唔該巴打！

繼續推po

到時見啦

最急係徹回，唔好比佢一過G20 就死灰復燃

雖然我都知營救義士同暴動定性係重要， 但點都先解決左燃眉之急先。

我諗義士都唔想自己ge 犧牲換黎ge 只係幾星期ge 暫緩

無忘初衷！

Push push

巴打你真係好落力
但你真係要搵啲時間自己都好好抖一抖
呢啲時間任何一個自己人冧低都唔著數

Pidhshshs

唔好意思，阻你少少位，麻煩大家幫手推
號召全港中學生參加29/6嘅集會

攬炒巴 你可唔可以幫手改文

推推推推推

我覺得:
佢睬你地都傻
諗定下一步會否更好？

推撚爆佢！！

推阿唔好只係正評 幫手推上去

推呀

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點
悉尼6/26晏晝5點半
阿德萊德6/26晏晝3點
布里斯本6/26晏晝1點
帕斯6/26中午12點

幫幫手，share 啦！

推.

推一推

推 煲大佢

成立獨立調查委員會都係急切

再推

推到置頂

627中環古蹟深度遊

攬炒巴打推

幫手推一推

辛苦曬！！

古蹟出入口簡介：

1. 停車場入口
2. 東座入口（山頂纜車站斜對面）
3. 後門（聖約翰座堂隔離）
4. 中座入口（停車場入口左手邊，平時唔會開）
5. 中座地面或者地牢通向西座（西座依家係地盤）
6. 東座秘道（以前通去隔離美利大廈，依家美利大廈改咗做酒店用途，未必走到，但亦冇封到）

各位加油！

推佢老母!!!!
拼死一戰!!

到時見

推！！！

推阿推

中環古蹟深度遊

一定要推！

回應返律政司可以唔檢控嘅法律理據
5. 檢控決定
5.1 《刑事訴訟程序條例》(第221章)第15(1)條述明︰
“律政司司長在任何案件中如認為為了社會公正而不需要其參與，則並非一定需要檢控任何被控人。”
5.2 該條文所指的酌情權同樣適用於刑事檢控專員，以及獲授權而代表律政司司長行事的檢控人員。
source:

Post

推 26見

Pish

支持

up

Pusg

推，已經share ig story

唔好覺得煩，呢個係一個長期抗爭，不勝不退

推出去

屌 hi錯負評
推呀

push 大家頂住

其實死線太多係無用

我覺得真係太多

集氣呀！！！

人多，就係勁。
人少，就係廢。

死線 > 死線 > 死線

推呀~~~~~~~~~~

文宣加油

中環古蹟遊

根據投稿FT同去信各國既經驗，我地攬炒team 自發全力幫手修改緊封G20登報信

略盡綿力，希望幫到手！

1-2小時內出爐！

推一推，相信每個人可以做到既野都唔同，
但係呢一個地方每一個香港人都有份。
希望大家企出黎，盡自己最大既努力，
去守衛自己既香港 呢一個大家都有份既香港。

好重要 推

唔理了 衝擊爭取

Pushhh

真.鍵盤戰士攬炒巴

share

怕有人問627又點點點
保險d 推比多d人睇先

巴打幾有heart整合細節 但記得唔好再用依隻紅色thx
推

推呀攬炒巴！！

推上熱門

推！！！！！！！

Again

人在外地 只好捐錢pish post

順便睇埋其實咩係G20

推啊！！！

加油加油

推啊 香港人推啊

唔洗講野，推

趕起

【 突發】根據投稿Financial Times經驗，緊急幫手修改G20登報公開信！希望略盡綿力！

lm

人手置頂

G20近了

推下

626死線

627行動

幫推

G20全世界都睇到

Push
Push
Push

背水一戰

Pushhhh

加油,

最鍾意遊古蹟27見

pushh

推左先

全力推！！！

piah

政府我屌你老母

pisjlh

如果以n年一遇嘅G20+政治風波
只要求撤回
我會覺得太可惜 點解我哋永遠都係比人打到埋牆角先識反擊？
點解唔好好借呢次機會 爭取我哋應得嘅普選
免除日後比人打埋牆角嘅機會呢？

大家要食住個勢 提出更有利香港日後發展嘅要求
咁先叫升級㗎嘛

而家暫時民意大好 加埋後生仔做街站
其實教育大眾都唔係難事
仲有機會r埋班淺藍嘅民意

而且以普世價值+基本法本身有承諾過普選呢件事 同國際講
可以攞到更多關注

我唔係話我哋要放棄之前嘅四點訴求
而係開拓更重要嘅第五訴求
林奠落完台 又派返個中共党員管我哋 有撚用咩

希望喺向G20請願同國際公開信入面 都可以加入我哋嘅第五訴求：普選

街上見

律政中心並非擾民，而係將焦點放返係關鍵既律政司身上

希望你睇多一次成個Q&A。多謝支持

收工仆去

推！！！！！

support

Push!!

pidh

627中環古蹟遊

推
大家要定要加油！

推到攪炒

推返626 627啲post上嚟 聽日見

Push.

Fuck uuuu

深紅色定唔知棕色真係好難睇

路過

推！聽日26/6見
——————————————
推POST 唔好回覆！ THANKS!

推爆佢

推 好驚627冇人記得要出

推返上熱門！！！！

我覺得大家都洩氣係因為反送中佢地覺得搞掂左 點解我地627唔搞大啲 要度真普選？ 日日都比港共全天候搞全哂真係搞唔掂

627 爭取埋真普選啦

難得重有G20

依加香港前途真係唔止條反送中

太少人睇到， 推

辛苦晒

627 有g20 我要真普選啊！

Pushhhhhh

I

推

攬炒哥

Push
0
0

推！已share fb

聽日見

繼續推唔好停

Darkest hour

推返上去，btw樓主唔好用暗紅好難睇

推上熱門!

We shall fight on the beaches, we shall fight on the landing grounds, we shall fight in the fields and in the streets, we shall fight in the hills; we shall never surrender.

pushhh

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

攬炒最後一擊啦

Pusj

要推呀

點解暫緩都唔滿足？

因為政府仲未回應5大訴求！

#FUCKTHEPOPO

Pushhhhhhh

因為要撤回 屌你

推推推~

推!!

推爆佢，加油啊香港人

Push!

Up

推撚爆你老母

熱門

pushhhhj

Puussh

🇭🇰💪

正評+推唔該，頂爆佢，26做佢老母

突發！
大專學界、眾志共同響應626死線，627行動！

//

【「反送中惡法」抗爭行動｜"No Extradition to China" Movement】

過去兩個星期，香港人多次走上街頭，甚至發起各類型的「不合作運動」，要求港共政權撤回「送中惡法」，並正面回應我等四大訴求，惟港共政權對港人聲音視若無睹，令人憤怒。為了繼續向極權政府施壓，大專學界將出席以下由民間發起之集會及行動，再次向港共政權及全球人民展示我等挑戰高牆的決心。各行動詳情如下：

G20 Free Hong Kong 集會
日期：6月26日（三）
時間：8:00pm-9:00pm
地點：愛丁堡廣場

假如港共政權於限期（2019年6月26日 9:00pm）前不答覆市民以下訴求：

一、完全撤回修訂條例草案，永不重啟；
二、收回六一二之「暴動」定性；
三、撤銷對所有抗爭者的控罪；
四、成立獨立調查委員會，追究及徹查警察濫權暴行；

民間將發起以下行動：

包圍律政司行動
日期：6月27日（四）
時間：10:00am
地點：中環下亞厘畢道18號 律政中心

大專學界現呼籲各位同學及香港人參與其中，共同守護我城。

//

Puussjj

推啊屌你

你已正評了。

推上熱門
打擊五毛

Posh

推推推推

攬炒巴注意身體
推

【 突發】點解要搞627？

細細力 推一推 到時見

最後個gif好型

再推！！

推爆佢！！！！！

推 聽日見！

推

//

由於聽日步行路線比較複雜，所以我地會用呢個頻道keep住update遊行隊伍去到咩位置，方便想中途加入既人搵到我地。所以希望大家可以幫手share呢條Channel出去，感謝！
(懶既直接係最底copy)

//

推 收工即過黎！

多謝巴打

Sorry but push

太多post 要推,唔記得左呢個

唔講唔知有律政中心
參觀吓都好

推爆

今次登報發揮o既作用可以遠超預期

唔好意思我電腦打唔覺咁長 拉底小小有紅字

推你老母啊！！！！！

推！巴絲加油

置頂

627 條死線 d行動 好無力量
有無d爆少少既橋

抵屌！推

撐！

Keep住熱門plz

十倍奉還

推呀！！

push~~~

[理性討論]今次登報發揮o既作用可以遠超預期

攬炒巴可唔可以同負責嘅巴絲傾下
靜係改改標題都會吸引好多
自由對極權

【 突發】點解要搞627？(重開)

想提提其實DoJ仲有個刑事檢控科喺金鐘政府合署高座

堆

26/6 一定要出黎！
————————————
推POST 唔使回覆 Thanks

推你老母

推爆你

P

推！！！推！！！推！！！

痴線，日日都話係死線。

好喇，等到聽日死線過左咁又點啊？？？

27著咩衫

推!!!!

上熱門

go

推 到時見

加油

推!
shared

Push!!!!

9am渣打花園！！！
聽日行山嘅同我入group！

626領事館馬拉松頻道

聽日見

626晚要唔要雞蛋？

Push!!!

條片有冇download link 想放其他位比多啲人睇到

覆錯 sor

推！

推
雖然我聽日黎唔到 病左就費事傳染俾人
但係都會做好網上攻勢

推*99999

【 突發】點解要搞627？(重開)

多謝各位關注社會議題

5大訴求包埋撤回

手

推撚爆

俾人話干預司法獨立點駁？

Hellokitty

推撚爆你

推呀
咁撚少正評架

推 希望大家團火唔好熄！加油 頂住

T

推啊 大家加油

————人手置頂————

Pudh

唔好停
一路推到聽朝
GOGOGO

推返d 627 post上黎

推呀屌佢老母死黑警

推呀！

Pishhhh

聽日必岀

花式推po

626 627

推 放人呀dllm

推 千其唔好勇武抗爭

幫推，巴打好撚型

【突發】 議事規則第64條將成為我們的彈藥。

先多謝黃宏發 (影片11:15) 提左我地議事規則

議事規則64條 白紙黑字清清楚楚

中文link:

64. 法案的撤回或押後處理

(1) 負責某法案的議員或官員，可在立法會開始就該法案進行二讀或三讀的程序時，宣布撤回或押後處理該法案。
(2005年第74號法律公告)

(2) 負責某法案的議員或官員可在符合以下條件的情況下，在立法會開始就該法案進行恢復二讀辯論的程序時，宣布撤回該法案 -

(a) 恢復二讀辯論的目的是為了作出該項宣布；及

(b) 該目的已在根據本議事規則第54(5)條(二讀)作出恢復二讀辯論的預告中述明。
(2005年第74號法律公告)

(3) 負責某法案的議員或官員在根據第(2)款宣布撤回該法案時，可就與撤回該法案有關的事宜向立法會發言，但該等發言不容辯論。 (2005年第74號法律公告)

英文link:

64. Withdrawal or Postponement of Bills

(1) The Member or public officer in charge of a bill may, by an announcement made in Council at the beginning of proceedings for its second or third reading, withdraw or postpone the bill. (L.N. 74 of 2005)

(2) The Member or public officer in charge of a bill may, by an announcement made in Council at the beginning of proceedings for the resumption of the second reading debate on the bill, withdraw the bill if -

(a) the purpose of the resumption is for making such an announcement; and

(b) such purpose has been so stated in the notice of the resumption of debate given under Rule 54(5) (Second Reading).
(L.N. 74 of 2005)

(3) The Member or public officer in charge of a bill may, in making an announcement for the withdrawal of the bill under subrule (2), address the Council on matters relevant to the withdrawal but no debate may arise on such an address. (L.N. 74 of 2005)

即係咩呀？

即係 withdraw 就 withdraw, postpone 就 postpone
你用其他字 (suspend/暫緩) 都唔會當你行駛緊第64條,
兩者皆不是, 亦即係繼續呀！

必推

626領事館馬拉松頻道

一陣見

Push push pushhhhhh

Push Push Push

推 畀班仆街知道香港人唔係流嘅

大家聽日見

聽日準時到達

我地攬炒team會盡力反映大家意見

始終個壇係眾籌team 搭，我地會盡量做一個中間渠道爭取兩邊達成共識

再推！

個標題開得柒
推住先

眾志同大專學界已響應627！

627中環古蹟遊

以牙還牙

瞓唔著

【突發】 議事規則第64條將成為我們的彈藥。

【今日626解放軍碼頭】腦筋急轉彎點開到會但又要支持通過嘅保皇派投唔到票

6.26夜晚有行動呀

時間．9PM
地點．愛丁堡廣場
行動．由愛丁堡出發
目標．留守至G20峰會舉行
備註．請自行攜帶帳篷、睡墊、充足糧食、電筒及露營用品

突發!!丨抗爭聯合陣線聯合宣言丨

推推推推推推

早晨

推啊呢日真係要出啊

都

【突發】 議事規則第64條將成為我們的彈藥。

27號叫鄭若驊親身回應

-

推呀推！！！

psh

中出潘生

pash

唔該你

Push佢老母

推爆佢啊

出去啦

繼續推

如果G20其他國家都唔願意回應，我地何去何從

推上熱門！！！屌呀！！！！

古蹟遊

On9 點解成日都沉底？？？？

推!!!

你地頂住呀！！！
小弟唔可以下下請假出黎
我都明唔可以下下衝
有時要做和理非野

我的精神與你們同在

你班廢青627又想攪事
推比多d人睇到 等大家有兩手準備

626 領事館馬拉松telegram channel

中途加入可留意

【 突發】學界、眾志已經聯手響應627行動！

push!!

搞爆佢呀屌

捨唔捨得輸左個香港？

有無見過維港幾靚

有無聽過賣水個姐姐幾咁親切嘅廣東話

唔準輸啊 精神啊香港人！！！！

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

去呀屌 唔準攬炒

聽日就係627大家注意！

push!!!

繼續推，唔好俾佢停

今晚一定要出呀

律政中心出入口簡介：

1. 停車場入口
2. 東座入口（山頂纜車站斜對面）
3. 後門（聖約翰座堂隔離）
4. 中座入口（停車場入口左手邊，平時唔會開）
5. 中座地面或者地牢通向西座（西座依家係地盤）
6. 東座秘道（以前通去隔離美利大廈，依家美利大廈改咗做酒店用途，未必走到，但亦冇封到）

利申：發夢喺入面行左個圈，各位兄弟加油，繼續努力。

627 中環古蹟深度遊

627中環本地遊

NEED PUSH

天下為公

6.27 中環深度遊！

【 突發】6.27 天下為公，拯救義士，拜訪律政遺址！

各路人馬自發中環古蹟遊

天
下
為
公

拯
救
義
士

辛苦樓主，幫你推緊

請休息多d

攬炒巴打

Push!!!!!

唔得閒去支持
各位加油

救義士！

救義士！

推～

627

有無諗過28號如果侵侵跪，無講香港野，大家點算？

今日(27/6)有行動!!幫手推

627 不見不散！

又要著黑衫黑褲？